有無人一齊偷渡去北韓？個到最安全

無病毒

傻啦 之前中共送左個入去可能爆到七彩無人知姐

去格陵蘭咪得囉

一中招即槍斃，費時嘥米飯